民進黨總統初選民調結果公佈 蔡英文贏8.2％勝出

民進黨總統初選民調結果公佈 蔡英文贏8.2％勝出

2019-06-13

〔記者楊淳卉／台北報導〕民進黨總統初選民調結果今出爐，爭取連任的總統蔡英文以35.67%比27.48%，8.2%差距擊敗行政院前院長賴清德，獲得民進黨2020總統大選名。

蔡英文總統及行政院前院長賴清德爭取民進黨2020總統提名，分別與高雄市長韓國瑜、台北市長柯文哲「三方對比民調」，採手機、市話民調各半。

民進黨總統初選民調10日開始執行，提前於13日晚間執行完畢。今上午10時30分開封，計算結果，稍晚12：30將由黨主席卓榮泰親自於中央黨部召開總統初選民調結果公布記者會進行說明，本報也將進行直播。

請民進黨繼續抗共

香港呢單野幫晒小英助選 柒婆又拖後腳

English